扯斷LAN線？有冇扯斷埋鐵欄？有冇扯斷埋主力牆呀？

示意圖

扯斷lan線都得
咁condom都得啦 柒頭

力王